秒回

聽日day off

唉冇人理

屌你

做咩喎

唔屌得？你乜水

唔好咁惡啦...

ok sorry...

唔緊要，我原諒你

我洗撚你原諒？

。。。。

你點乜鳩呀

嗚。。嗚。。好惡呀

你係咪on9

唔同你玩啦

喂

hi你

有人了

拜拜喇

你咪撚走呀喂

屌

聽日返早仲做緊嘢，屌你

訓左sor